今次真係要大大大大大力支持藍店

大家唔好再係咁支持黃店先得咖 今次我地要要支持反d藍店

係時候還啦

推

啲檸茶可以做物資

直接唔幫襯 佢一蚊都執唔到啦

得APPLE PAY唔受玩

註冊paypal 咩卡都收 好快手

正有止意

天才

頂你啦 剩係0茶 可樂好似貴d架嘛

而家撳以下連結即享
*$1 📦2打可口可樂（原價$94.5）+ 免運費送貨上門🎉* （只限新客首單）
去到11月22日咋！🏃‍♀

一鍵即攞優惠👉

數量有限，每個地址只可玩士多原箱優惠或$1產品推廣一次，手快有手慢無🤫

咁又唔好咁 成一蚊仲要送貨上門 唔知夠唔夠油錢送貨呢

等我再用多幾個number 懲罰下佢先

呢個優惠你點知的

Push

冇左？

Load唔撚到

無左了 窮閪士多

入資料入到一半無咗個優惠咩事

paypal比完錢無扣數，原來已經無左

我今日玩左成日了 應該只係太多人 你再試多2次 我今日都有時會咁

認真討論
Retail做呢d 優惠一黎想吸引人買多幾樣其他野，其次就係清舊貨

如果買黎順便做物資都ok,
但諗住佢做一單蝕一單就狂買既話，可能佢更加驚d 貨係倉擺到過哂期

Pish

係 過曬期真係蝕7
都係貼埋人工油錢送俾你有賺

但係佢要揾人送貨個成本咪仲多過1蚊？ 咁不如係個倉度直接揼咗佢？

運費佢蝕硬
Retail 係計CLTV(Customer Life Time Value)
佢既計算係呢一單蝕會帶來新顧客(CLTV>Acquisition Cost)

1蚊買黎倒都抵
最緊要加佢成本

倉唔使錢

得咗 買咗兩打可樂

如果你之後唔再幫襯既話？

Exactly

送貨上門 (滿$350免費)
提貨點 (滿$30免費)

個優惠係$1 包運費咖

吊，諗住㩒幾條，送去龍門

Good idea

自推

推推推
揾多d人去幫襯丫

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

仲用到 大家快d幫襯丫

得咗

幫襯丫幫襯丫幫襯丫

岩岩仲可以 依家唔知

連登仔真係痴線

好似死左link 過多陣試下 之前都係咁

好似噤到條link死左

唔可以跌入圈套㗎

唔飲檸茶唔飲可樂 有冇其他揀

唔記得左個code

唔講都唔知添 咁真係要大大力懲罰藍店了

岩岩買到可樂

有喎，登出左先禁
支持左４打

記得有好野要同人分享丫

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

買左一打可樂

有咩情況會用到

拎緊老人家既

買左4 PACK 啦
請人飲都飲唔哂, 有冇第2樣買

上邊話一個地址一單 其實係咪同地址照買得
利申:大把號碼懲罰

好橋

Cls

冇左了

檸檬茶有無code
唔想咁多可樂

點撚樣飲呀

而家係要佢蝕喎...

係支持

點買到？我用唔到1蚊嘅，個ac新開

一paypal 就話轉左價錢

岩先google pay 得

再試下？

推推推

買到 1蚊買左可樂 好爽皮 仲要送上門

你出返去，重新撳一次條link 見到佢變返$1 .paypal 唔得就試其他

真係慘
買左4 次
飲到糖尿
google pay ok

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

真係飲到糖尿

以後轉扔可樂唔扔磚睇班撚屌有咩好講

哂時間玩鳩自己 人地隨時cut 單玩鳩你都得啦 成班傻系 有時間就做下其他野啦

之前試過一日三罐，飲左接近一星期，痾尿起泡好彩唔見有蟻

梳g持

留名

唔知有冇coke zero

訂完唔收貨..睇你點.

想要0茶 一入變左可樂

想要檸茶

有冇zero或者diet

平過佢成本wow

Google pay買到

揾你做財爺啱晒

記得開心些牙

請廣傳 請來踢走黃絲！

冇 逼你飲到糖尿

點解唔得

會唔會比晒d 資料佢㗎

比人知你地址

你輸 咪即係對家嬴囉 人地唔cut 單出得貨比你就即係當你乞衣 唔叫輸 佢出哂呢d 優惠都無人理佢呢d 先叫輸

仆街入錯地址 building 同estate調轉咗 希望冇事

我都買到可樂啦
物資站新貨

賣晒喇

賣哂了

sold out

咁會唔會幫龍門樹敵

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下Post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

買唔到可樂

Yes

擺明係佢fix左個bug

靜靜地唔得嘅

遲d 美心出一蚊雞 連登仔又狗衝架喇

唔幫襯就冇賺
幫襯左佢蝕錢wo
識唔識計數呀邊樣著數D

買完可以拉post了

屌 遲咗

bye

仲有冇其他呀

買唔到

買d可樂黎洗廁所都ok

唉,慢咗一步

老老實實 我屌晒你地老母
我用$1買24罐可樂
我再用$5一罐 賣比藍絲
我已經賺左$95
我岩岩用左十個ac訂可樂
果到都已經$950
再捐呢$950去星火
知唔知有幾多巴打受惠

Pull

連登仔啲速度仲快過加藤鷹

平過清潔劑

一直都話大大力幫襯藍店
榨盡優惠
係有効過懲罰黃店

冇撚咗

檸檬茶仲有冇

我都想知

慢左一步了

屌慢咗係得買啦！

咁咪又要多幾日司機同車lor

可樂都冇埋

lm

push

屌你老母五毛userblocked

我要買！

一蚊就出賣你地人格

出賣你地既地址

可唔可以比少少骨氣？

冇得買
不了

屌 上次豐澤$298 iPhone 仲未出貨

上次係bug 今次係優惠新顧客

發現太遲只買到一個檸檬茶
一直都唔知有可樂

18區黃藍食店Bot

屌啊。。。原來藍店黎？有冇黃店推介

光時

平啲咪1137
全黃就光時但貴啲

推！

無左

痴線唔推唔得

都話靜靜雞囉
知你想益手足但下次唔該醒目D啦

多謝佢贊助民主運動

又提起我要㩒士多廣告

我見到通常都即刻噤入去睇下

係點玩
好想支持藍店

有伏 唔知你哋買咗之後會唔會變番常態 手足又控制到唔到自己今次買藍 下次又買藍 可能你之後會黃又買 藍又買 最後飲食業變番正常 咁就仆街啦 中晒計 益一益你 令有番不分藍黃意識 認同請推

仆街遲咗

放心

唔支持唔得啦咁

買黎用$2 賣比光時，大賺100% ！

你唔係世上
最撚化算

On9 係要佢蝕住做

咁低成本就可以起曬你住邊度

屌你老母樓上班仆街仔.......嬲

停左？？？？

樓上班人好快會被消失

好撚變態

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

不過唔好飲，可能有毒

支持

喂大佬呀, 你班友點做野架?

，

可唔可以教下個步驟，買唔到

呢排多左太空no 登記添

無左啦好似

遲左

地址

送去比光時

係咪用嚟儲用戶資料攞去賣㗎?

大家見到ztore d廣告 記得大大力㯲多幾次支持
每次㯲佢地d廣告 佢地都要俾錢fb, google, etc

好似比人買哂

強烈建議大家咩都唔好做

識人有Venture Capital 創投基金嘅經驗

Ztore 背後應該有人入股同支持，我哋係買唔窮佢哋嘅，同埋個管理層做得呢件事，一定預咗係輸錢，所以佢嘅KPI並不在於輸幾多錢，而係”新客戶數量”.

如果我哋因為想捐光時，而成為左Ztore嘅新客戶，令到Ztore達到投資人對佢定嘅KPI，反而有機會令佢raise更多嘅資金in next round，最尾會益左佢。

直接買多啲光時算啦！

風險投資者好鍾意睇新增客戶數量，然後將 “新增客戶數量 x Life Time Value”，去覺得估值升左幾多。

所以Ztore真係唔介意用幾廿蚊去令你成為新嘅客戶。

呢個customer acquisition cost per new customer , 遠遠低過佢要落廣告所用嘅錢。

喺風投做過嘅，都知道投資人會睇邊一啲Key numbers / KPIs ，特別係如果公司仲未賺錢嘅時候，新增客戶真係好重要。

所以強烈建議大家真係唔好買
只會幫左佢。

你啱
屌咁點呀

大家唔好幫親zstore promotion，做得promo就預左蝕錢，目的係為左增加新用家。想幫黃色經濟圈，直接買多啲光時算啦！

根據朋友VC嘅經驗，Ztore 背後係有人入股同支持，我哋係買唔窮佢哋嘅，同埋個管理層做得呢件事，一定預咗係輸錢，所以佢嘅KPI並不在於輸幾多錢，而係”新客戶數量”.

風險投資者好鍾意睇新增客戶數量，然後將 “新增客戶數量 x Life Time Value”，去覺得估值升左幾多。

所以Ztore真係唔介意用幾廿蚊去令你成為新嘅客戶。

呢個customer acquisition cost per new customer , 遠遠低過佢要落廣告所用嘅錢。

喺風投做過嘅，都知道投資人會睇邊一啲Key numbers / KPIs ，特別係如果公司仲未賺錢嘅時候，新增客戶真係好重要。

所以強烈建議大家真係唔好買
只會幫左佢。

如果佢達唔到目的就變左蝕 例如佢打算賣100pack做promote 但係唔係吸左100個客 係比2個人買哂 佢地仲要唔會反轉頭買第2次

當然佢客戶嘅數量同佢公司嘅價值一定係成正比 但係用幾十蚊買一個客一定唔會抵 如果唔係點解佢唔一直做落去

請哂成幢大廈啲街坊飲

咁投資得Ztore會嘅會係咩人?
如果之後又無人再買Ztore咁個投資人係咪會蝕?

你地有冇被人cut單 我被人取消左

我有個地址有2單都比人cut左一單
所以應該幾多單都係cut淨一單

落咗3單

訂單 1 - 地址1
訂單 2 - 地址2
訂單 3 - 地址2

訂單1取消咗

我諗全部取消係時間問題

頂 我一單用中文 另一單用英文都被人cut左一單
唔知遲下另一單有冇事

我岩岩都收到被取消

我冇比人取消不過未收到貨